<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://fuckjimu.github.io</id>
    <title>积木盒子难友之家</title>
    <updated>2020-04-24T09:23:40.008Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://fuckjimu.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://fuckjimu.github.io/atom.xml"/>
    <logo>https://fuckjimu.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://fuckjimu.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, 积木盒子难友之家</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20200424我想给三个领导写三封信寄出去，你呢？【更新邮寄地址】]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/20200424fuckjimu01/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/20200424fuckjimu01/">
        </link>
        <updated>2020-04-24T06:55:33.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>最近有难有提到了三个邮寄的地址，分别是寄送给三位领导人的，我觉得我想把信写出来，寄出去，你呢？</p>
<h3 id="收件人-邮寄地址-邮编">收件人、邮寄地址、邮编</h3>
<ol>
<li>习近平总书记 北京市西城区中南海中共中央办公厅 100017</li>
<li>李克强总理 北京市西城区中南海国务院办公厅 100017</li>
<li>赵克志部长 北京市东城区东长安街14号公安部 100741</li>
</ol>
<h3 id="信件内容基本要素">信件内容基本要素</h3>
<ol>
<li>实名信息，包括姓名、身份证号、联系电话</li>
<li>积木盒子的实际情况</li>
<li>个人的诉求</li>
</ol>
<p>第一个没什么好说的，必须实名，而且写明自己的身份是积木盒子这个产品的用户、受害人。</p>
<p>第二个需要展开说一下，这里有几个需要注意的地方</p>
<ul>
<li>一定说真话，说实话，不得有虚假捏造</li>
<li>一定要注意简明扼要，尽量多写客观存在的实际情况，少一些情绪化的内容</li>
<li>写清楚积木盒子公司叫什么，实控人和高管分别有谁</li>
<li>写清楚目前公检法的进度（北京朝阳经侦已受理一个月有余，暂未立案）</li>
<li>真正良退的正面例子，比如陆金所等</li>
<li>真正公检法高效为民脚踏实地追回欠款的例子，比如杭州深圳经侦处理过的案件</li>
</ul>
<p>第三个来说，我个人诉求没什么好说的，本息全回</p>
<p><strong>信件内容增强要素</strong></p>
<ul>
<li>可以拉一个大事件时间轴，积木什么时候做过什么，企图是什么，包括积木方面最新的无耻动作</li>
<li>拔高儿。这个事儿，的的确确就是民生大事，就是经济大事，就是疫情下的政治环境大事，关系到社会的安定团结，关系到千万个家庭的安危。我个人只代表了我一个家庭的坍塌，积木的难友是三万多个家庭的煎熬，全国目前的形式，我感觉几十上百家类似的公司，是几十万上百万家庭的苦难，是几千亿金额的经济事件</li>
</ul>
<p>当然，我只有一个笨脑袋，各位难友大伙儿齐心，集思广益，各自发挥，总之我们的最终目标始终如一</p>
<h1 id="最重要的一点我个人整理好材料写好三封信件是要在5月的5号或6号寄送的希望你也是">最重要的一点，我个人整理好材料写好三封信件，是要在5月的5号或6号寄送的，希望你也是！</h1>
<h3 id="还有10天左右的时间希望大家积极行动起来号召难友一起写信维护我们自己的正当权益争取我们合理合法的诉求">还有10天左右的时间，希望大家积极行动起来，号召难友一起写信，维护我们自己的正当权益，争取我们合理合法的诉求！</h3>
<p>最后，比如有难友比较心急，信件已经写好，如果实在等不及5月5号6号，那么4月26和27日先寄一份。切记最重要的，5月5号6号，<strong>一定更新最新的内容，一定再寄送一次</strong>！</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20200421如果积木盒子强推兑付方案怎么办？]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/20200421fuckjimu01/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/20200421fuckjimu01/">
        </link>
        <updated>2020-04-20T18:31:24.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>坦白说，这篇文章依旧是老生常谈，所有观点和结论以前都反反复复不止说过一次。那么为什么我又拿出来说？因为总有人搞不清楚状况！这里我就掰开了揉碎了再详细说一遍！</p>
<p>首先我多次重申并且在<a href="https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu20200419/" title="上一篇文章">上一篇文章</a>又说过，<strong>不用理会积木那边的动作，不要相信任何积木那边的承诺</strong>。</p>
<p>然后跟我喊一下咱们目前阶段的口号</p>
<blockquote>
<h3 id="不确权-不绑卡-不提现-全力推动经侦立案">【不确权、不绑卡、不提现、全力推动经侦立案】</h3>
</blockquote>
<p>如果积木强推兑付方案，大家无视即可，万万不能进行所谓的确权，更不能进行提现操作。我建议大家如果已经报完案了，那么有如下几点需要做的，很简单，我列出来</p>
<ul>
<li>删除手机里积木盒子的APP</li>
<li>取消积木公众号和服务号的登录授权并取消关注公众号</li>
<li>退出登录积木盒子官方网站</li>
</ul>
<p>这样做的目的呢，就是防止“误操作”进行一些莫名其妙的授权，也从根本上杜绝了所谓的确权，以及后续可能存在的绑卡提现等行为。</p>
<p>**说白了就是你积木跟我说不着，我跟你没什么好聊的，我现在只愿意和经侦沟通，我一条心走公检法这条路！**想让我放弃公检法这条路也行，唯一办法就是我tm明天早起一睁眼，我看到银行短信提醒，我来了一笔收入，我一看账目，就是你积木欠我的钱连本带息都到我账上了，多一分我不要，少一分我不行，你积木给我打款时候备注里还得写清楚这是还给我的欠款，那咱们就算两清，除此以外，一律公检法一条道走到底！</p>
<p>下面今天主题的另一个项目来了，我由一问一答对话的形式给各位难友展开（举个例子，难友给隔壁二大爷打通了电话，也可能是给楼下卖煎饼打的，这不重要，举例子而已）</p>
<p><strong>难友：积木现在强推方案了你们知道吗</strong><br>
二爷：正常商业行为，我们不会干涉，再说了他给你钱你还不要，你不就是要钱来的么<br>
<strong>难友：积木是诈骗，全是骗子啊，我们能信方案吗</strong><br>
二爷：是不是诈骗这个现在还在查证，更何况还没有立案，另外方案信与不信要问您自己<br>
<strong>难友：那方案要是骗我们的怎么办</strong><br>
二爷：方案刚出，你怎么就知道是骗子<br>
<strong>难友：他已经骗我们这么久了</strong><br>
二爷：跟你说了，截止到目前是不是骗，我们还在调查取证阶段<br>
<strong>难友：那您说，现在有钱已经说可以提了，我提吗</strong><br>
二爷：我不是说了吗，积木给你钱你还不要，你管我要钱是吗，我能有钱给你么<br>
<strong>难友：那这不是怕他给了一两次后边不给了吗</strong><br>
二爷：后边的事情还没发生，你不能就这么说<br>
<strong>难友：那您的意思是后边如果不给了，公安再追责对吗</strong><br>
二爷：我只能跟你说，如果公司有违法，我们就会查证，如果没有，那就是正常商业行为<br>
<strong>难友：那换一个角度说，现在方案我们完全不满意，积木就是赤裸裸的收割行为</strong><br>
二爷：我们查验的是他是否有违法行为，如果没有违法行为，你认为是收割，他认为不是，你们就自己商量，商量不出来，比如你不服，你可以去法院告他<br>
<strong>难友：那怎么才算违法，我们现在寄送了很多证据，还不够充分吗，为什么还不立案</strong><br>
二爷：你们提供的是材料，材料我们都收到了，违法行为的事儿，还在核查，调查取证阶段，案情不能透露<br>
<strong>难友：那案情什么时候能有结果</strong><br>
二爷：说多少遍了，60天，受理60天<br>
<strong>难友：60天以后就能立案了吗</strong><br>
二爷：60天以后告诉你是否立案<br>
<strong>难友：那如果不立案呢</strong><br>
二爷：这个不能假定，我们还在进行工作，是否立案要看60天以后好吧<br>
<strong>难友：那万一如果真的不立案呢</strong><br>
二爷：不是方案都给你了吗，你到底是要钱还是不要钱<br>
<strong>难友：我要钱啊，但是方案一来我觉得我没办法认可方案，他们这是在赤裸裸的收割，二来的话退一万步说就这个破方案他执行不下去了怎么办</strong><br>
二爷：你怎么就听不明白话呢，最后跟你说一遍啊，方案不满意，就去和他商量，商量不出来，就去法院，他现在还没开始执行呢你是先知吗，你现在就能知道他执行不下去了？别耽误我时间，又有电话进来了，给你说的够明白了，还不明白你就再想想知道了吗<br>
<strong>难友：师傅麻烦您，我再问您最后一个问题，都是老百姓，我求求您能不能给我一点儿个人的建议，我该怎么办啊</strong><br>
二爷：你就等60天通知吧<br>
<strong>难友：那我现在是取钱还是不取钱啊</strong><br>
二爷：不是说了么，怎么又问，这个看你，你自己选择，我没办法帮你选择<br>
嘟嘟嘟……</p>
<p>举例给摊煎饼的打电话过程就这样儿结束了，也许有难友会问，<strong>那我到底要不要进行所谓的确权，要不要提现，要不要跟着方案走啊？答案是当他妈的然他妈的不他妈的了！</strong></p>
<p>我说掰开了揉碎了说一下这里的逻辑，目前阶段，已经有一部分人确权了，提现了，不管是被忽哟的还是主动选择的，总之这部分人，已经明明白白被锁定收割范围了，专业的财务人员可以说的更专业，大家都知道我数学不行，财务重修更不行，但是逻辑我明白，就是这部分人，最起码说，历史收益和预期收益，已经明确被积木拿走了，已经被彻底锁定收割了。这里面尤其是1万以下充提差已经提现的人，你们可以说已经是彻底出局了，你们的问题在积木以及相关单位眼里是已经被解决完毕了。你们已经没有任何机会再做任何动作了，简单说，基本上积木和你们已经没关系了。</p>
<p>那么剩下的难友，就是问题还没有解决的难友，咱们还有机会，因为问题始终存在，存在的问题就早晚会被解决，解决的方式有很多种，比如诱骗恐吓我，让我不再提这个事情，这也算解决，比如一枪崩了我，那一了百了，问题也算解决了。当然我相信在党和习总书记的领导下，在社会主义核心价值观的指导下，在爱国、创新、包容、厚德的北京精神影响下，最终的解决一定以及必须是要让百姓满意，要让难友满意的！</p>
<p>所以说现在积木开始强行推出兑付方案的话，你是选择举手投降被无情的解决还是选择暂时不被解决？我不管你怎么选择，我作为一个笨人，傻人，我选择无视积木即可！一条心走公检法！各位难友，可能有的人还记得很早的时候我就喊过一个口号，两个月了，大家是不是忘了？没关系，咱们先复习一下【<strong>绝不降低预期诉求，如果没有本息全回，必定跟丫死磕到底</strong>】</p>
<p>好了，文章的结尾，让我们再来复习一下当前阶段最新的一个口号，大家一定要牢记的口号</p>
<blockquote>
<h3 id="不确权-不绑卡-不提现-全力推动经侦立案-2">【不确权、不绑卡、不提现、全力推动经侦立案】</h3>
</blockquote>
<p>另外一个事情，就是我这个文章是写在github上的，我<a href="https://fuckjimu.github.io/post/about/" title="置顶的文章">置顶的文章</a>里也说了，每一个字的增删改，都是有记录的，什么时候写的，什么时候改动了哪里，一切都有迹可循。今天，是2020年4月21日，现在是北京时间凌晨2点58分</p>
<p><strong>各位，团结、坚持就是胜利！</strong></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20200419 请大家关注现阶段核心目标——推动立案]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu20200419/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu20200419/">
        </link>
        <updated>2020-04-19T15:13:41.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>其实没有什么必要写些什么，目前的核心依旧是推动立案</p>
<p>但是现在呢，我发现，有一些乱，牛鬼蛇神的，爆料帝，借委皇，积木狗，乱糟糟的消息漫天飞，似乎大伙儿被折腾的也有一些忘记了咱们目前阶段该关注的核心焦点了</p>
<h1 id="推动立案">推动立案</h1>
<p>四个字，就是目前的核心任务，这个事儿是一切的开端，如果没有立案，说什么都白搭。当然，如果确实几个月之后仍不立案，我也有应对的预案，只是现在想这个，不是时候，目前大家仍旧应该全力追求立案</p>
<p>现在，可以做的，其实我在以前的文章中已经说透了，都提到了</p>
<pre><code>拉动更多人报案，更多人给经侦提供更多的有效材料
尝试联系正规媒体进行报道，包括国内和国外的媒体
不用理会积木那边的动作，不要相信任何积木那边的承诺
</code></pre>
<p>另外如果有一些私人关系，其实可以尝试了解朝阳经侦内部情况，比如目前进展，内部的调调儿，第三方审计是哪家等等</p>
<p>再多说一些，就是各位难友，一定要清醒的认识到一个问题：<strong>积木和政府，你更相信谁？没有中间状态，二选一，你信谁</strong>！</p>
<p>各位难友儿，说真的，立案只是第一步，后边的路依旧艰难，希望大家团结，坚持</p>
<p>说到最后，我告诉大家，后边一步一步的计划都有，但是没有立案，那一切都是泡影，所以，请关注核心焦点——推动立案！</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[截至日前的媒体报道汇总以及我的想法]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/20200406fuckjimu01/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/20200406fuckjimu01/">
        </link>
        <updated>2020-04-06T05:22:00.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>第一篇<br>
北京青年报旗下的北青金融《<strong>积木坍塌，品钛安否？</strong>》<br>
<a href="https://www.toutiao.com/i6807388418830500366" title="https://www.toutiao.com/i6807388418830500366">https://www.toutiao.com/i6807388418830500366</a><br>
<a href="https://archive.today/9G5ab" title="https://archive.today/9G5ab">https://archive.today/9G5ab</a>（快照）</p>
<p>第二篇<br>
凤凰网旗下的科技频道《<strong>P2P平台积木盒子转型之困：CEO被&quot;债主&quot;围困 牵扯资金40亿 | 风眼前线</strong>》<br>
<a href="https://mp.weixin.qq.com/s/thnb21AbFZA_qazudv8wpg" title="https://mp.weixin.qq.com/s/thnb21AbFZA_qazudv8wpg">https://mp.weixin.qq.com/s/thnb21AbFZA_qazudv8wpg</a><br>
<a href="https://tech.ifeng.com/c/7vP83kc1rqy" title="https://tech.ifeng.com/c/7vP83kc1rqy">https://tech.ifeng.com/c/7vP83kc1rqy</a><br>
<a href="https://archive.today/cGAoD" title="https://archive.today/cGAoD">https://archive.today/cGAoD</a>（快照）<br>
<a href="https://www.36kr.com/p/5308951" title="https://www.36kr.com/p/5308951">https://www.36kr.com/p/5308951</a>（转载）</p>
<p>第三篇<br>
时代传媒旗下媒体时代在线的《<strong>小米萌生退意  积木盒子艰难转型</strong>》<br>
<a href="http://www.time-weekly.com/post/268803" title="http://www.time-weekly.com/post/268803">http://www.time-weekly.com/post/268803</a><br>
<a href="https://www.sohu.com/a/385969732_237556" title="https://www.sohu.com/a/385969732_237556">https://www.sohu.com/a/385969732_237556</a><br>
<a href="https://archive.today/ITnzH" title="https://archive.today/ITnzH">https://archive.today/ITnzH</a>（快照）<br>
<a href="https://baijiahao.baidu.com/s?id=1663272542232997236" title="https://baijiahao.baidu.com/s?id=1663272542232997236">https://baijiahao.baidu.com/s?id=1663272542232997236</a>（转载）<br>
<a href="https://finance.sina.com.cn/money/bank/dsfzf/2020-04-07/doc-iimxyqwa5444707.shtml" title="https://finance.sina.com.cn/money/bank/dsfzf/2020-04-07/doc-iimxyqwa5444707.shtml">https://finance.sina.com.cn/money/bank/dsfzf/2020-04-07/doc-iimxyqwa5444707.shtml</a>（转载）<br>
<a href="https://finance.sina.com.cn/stock/relnews/hk/2020-04-07/doc-iimxyqwa5425652.shtml" title="https://finance.sina.com.cn/stock/relnews/hk/2020-04-07/doc-iimxyqwa5425652.shtml">https://finance.sina.com.cn/stock/relnews/hk/2020-04-07/doc-iimxyqwa5425652.shtml</a>（转载）</p>
<p>眼下自媒体泛滥，流量这碗饭吃相着实难看</p>
<p>目前为止，看到了几篇“正规军”的报道，暂且放上，以防万一也备份了网页快照，一并放上了</p>
<p>一般来说，像北青和凤凰这种媒体，出稿以后无论是自动采集还是人工手动，其他网站/媒体的转载都会有一些，但是就目前这两篇文章来说，真的凤毛麟角少得可怜</p>
<p>有能力的难友，可以把这几篇文章，作为新闻线索，投递给其他媒体，包括国内以及国外，投递方向可以是金融、民生、政治、科技、互联网等等，或者是大V，所谓的那些KOL，都可以投递一下，且不论对方是否会采纳，万一呢？</p>
<p>媒体，也是咱们的阵地之一，希望各位难友各显其能各显神通吧</p>
<hr>
<p>部分媒体联络邮箱</p>
<p>BBC<br>
tougao@bbc.co.uk<br>
纽时<br>
cn.letters@nytimes.com<br>
cn.help@nytimes.com<br>
华尔街日报<br>
support@wsj.com</p>
<hr>
<p>我写信过去的抓图给各位难友参考<br>
（为什么我不贴出文字，因为我不希望大家全都照抄，我<strong>希望大家自己组织语言自己写</strong>）<br>
<img src="https://fuckjimu.github.io/post-images/1586156217949.jpg" alt="" loading="lazy"></p>
<hr>
<p>最后，目前最重要的事情我再强调一遍，<strong>推动立案</strong>！！！</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【20200331】讲一个发生在我身边的真实案例]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/20200331fuckjimu01/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/20200331fuckjimu01/">
        </link>
        <updated>2020-03-31T09:26:07.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>联系了一个哥们儿，他的一个弟弟以前在北京朝阳某p2p平台是个中层管理。</p>
<p>他老板失联了，就是国外跑路了，然后他们员工自己先报警了。</p>
<p>他自己也在车上，起先是受害人的身份报案的，后来因为身份问题，自己被关了一阵子，退赔工资奖金什么的20来万，后来才给放出来。</p>
<p>具体还有很多细节，我不太清楚，我这个哥儿儿也说的不太清楚。</p>
<p>因为我今天突然想起，几年前，这个哥们儿给我打过电话，问我朝阳这边有什么关系能不能帮帮忙，也让我出出主意。所以今天就正好联系了一下儿，稍微的聊了聊当时他这个弟弟的情况。</p>
<p>事儿就是这么个事儿，我这个哥们儿跟我说的我也全告诉大家了</p>
<p>我想说的是什么呢？也没什么，仍旧是告诉大家，一定要积极报案，首先咱们的目标就是<strong>推动立案</strong></p>
<p>另外，昨天到今天，陆陆续续有人在问我后边的计划，我和有些人说的比较多，说的那些，网站上之前文章没有写。不是我不想告诉大家，是因为这个网站，也是一个公开平台，有些事情，时候不到，要沉住气</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[关于《积木盒子转型兑付方案征求意见稿》update2]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/20200330fuckjimu002/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/20200330fuckjimu002/">
        </link>
        <updated>2020-03-30T13:26:51.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>首先，我给大伙儿大白话翻译一下儿积木这帮孙子这个意见稿是什么意思</p>
<p>关于4个方案的大白话翻译</p>
<ol>
<li><strong>预计两年内给你本金（还不明确是净投本还是代收本），代收利息到时候儿再说</strong>。这就是说，白嫖你两年。而且到底给你不给你，给你多少，现在我跟你说的就是个态度，到时候给不了了，你丫别跟我急，说了都是预计了。</li>
<li><strong>打折+商城</strong>。具体给你几折，哪一部分钱打什么折，到时候儿你跟第三方商量，跟我平台没关系，我明着告诉你了，优先给有困难的用户打折，给你机会你小子别给脸不要脸，要么你就是有困难，我给你机会打折，要么耗着吧.。商城也是老子费心费力给你找来的，你愿意买就买，不买还是那话，咱就耗着。</li>
<li><strong>100万以上代收本金的，有机会换成老子的股权</strong>。你要是都不满意，你还是大户，你就换一种方式在车上吧，而且我告诉你，机会有限先到先得，到时候过了这个村儿可没这个店儿了，别tm说老子不给你们丫机会。</li>
<li><strong>11人委员会审核投票，给特殊人群提前下车机会</strong>。这里且不说稿件里并没有明确是代收本金还是净投本金，好说歹说算是“良心”了一把，明确说给你打7折收购了，就算是净投本金（充提差）给你7折，也是老子的良心体现！剩下3折老子也不是不给你，要么商城实物带回家，要么你就跟老子一起当一回销售，老子给你搭台子，你能把实物赶紧替老子卖出去算你本事，老子说给你这剩下的3折说到做到，也算你做销售的劳动所得，老子就给你了</li>
</ol>
<p>好吧，就这么4个方案给你选，你选来选去就是朝三暮四，总归是无法逃脱<strong>被收割</strong>的命运</p>
<p>然后还有一个要翻译的，老子不敢名目张胆跟你说公告15个工作日以后，不签约的自动滚蛋老子不管你了，老子只能拐弯抹角的吓唬吓唬你，你他妈的不签约，你他妈的自己看着办！你他妈的现在不签约，以后要是想签约了，以后老子10000个门槛儿等着你丫迈！</p>
<p><strong>好了，那么作为难友，此时此刻我们又该做什么，又该怎么做呢？</strong></p>
<ol>
<li>上一篇文章中我也说过，积木的戏，咱们该唱还是要跟着唱，你比如借委会也好谈判小组也罢，不嫌浪费时间就接着唱</li>
<li><strong>核心目标不变，仍旧是抓紧推动立案</strong>！！！！！！！！</li>
<li>实质性的让积木这帮孙子难受，就跟上次广西那个新闻一出来，我马上到处叫唤着给那个什么局打电话问问他们知道不知道跟他们局合作这个人是个涉嫌诈骗40亿的嫌疑人，送弹药当搅屎棍子这种事儿，当干必干！</li>
<li>全体难友一定要心齐，一律不签约，一律不选方案，一律不确权</li>
<li>让更多的人明白这里的思路，走对的路，不要愚昧</li>
</ol>
<p>审时度势吧，目前的形势下，大概我能想到的就是以上几点，那么以后的时候，形式会因为经侦的介入有所变化的时候，咱们难友需要做的，也会调整，但是单单目前，以上几条儿吧</p>
<p>还有一个，推动立案之后，很多东西要看形式，但是还有一个明确的，我之前也提到的，<strong>有抓有放</strong>，这个也要明确的推动！！外边放着的不是说不他妈逼抓你狗操的，而是给你个机会戴罪立功争取宽大，给咱们全体难友干活，好好儿给咱们全体难友还钱！另一个一定要给丫抓起来，操你妈逼的，收割就这么收割的么，就他妈一点儿代价也没有的么，玩儿他妈蛋去！</p>
<p>所以，说一千道一万，现阶段最重要最重要的，就是<strong>推动立案</strong>！！！！</p>
<hr>
<p>23:44更新一下吧，看到有些人在骂借委会，骂谈判小组。我想跟你们说，首先他们确实也是咱们的一份子，其次，也都是想积极要钱的。但是，一定要清楚，有些人，是绝对反对立案的，比如臭傻逼雪兔，她充提差-200万。等于她现在已经200万纯历史收益在手上了。她跟咱们不一样，大家一定要认清！</p>
<p>另外，很多人问我，说我提到了那个唱戏那个事儿。我这里多说一句吧。我问大家一个问题，就是大家觉得，借委会和判小组与积木对话有力度，还是经侦有力度？我一直说，一步一步来，立案是现在的重中之重，下一步，咱们就是推动有抓有放，推动根据目前提交的线索，让经侦给积木谈！</p>
<p>那是不是戏就不唱了？不是的！唱戏，也是为了搜集线索，拿到更多的真相，给经侦送更多的子弹！</p>
<hr>
<p>现在是31号了，有难友指出了我的错误，我先给大家道个歉，之前我写到第一个方案是给你在投本（代收本），因为我看到积木官方的文字表述确实如此，但是我根本没算账……大家知道的，我数学不行……难友算账了，说按照积木自己说的百分之1充提差的给，给两年才勉强完成充提差，我自己也拿着计算器算了，365除以7等于52，两年就是104，等于23个月充提差才给完，剩下一个月怎么给其余的？所以代收本根本没戏。那么按照这么说，实际上计算的结果和文字说明之间本身就是矛盾的。由此大家也更可以看到积木到底是什么态度在做事情！这帮臭傻逼……</p>
<p>确实错了，错了就是错了，给大家的误导我道歉。也希望大家给我多挑刺儿，我一言堂没错儿，但是我觉得对的，正确的，我都听得进。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[截至3月30日，我认为最核心的工作以及我个人的计划]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/20200330fuckjimu01/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/20200330fuckjimu01/">
        </link>
        <updated>2020-03-30T05:10:32.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>熟悉我的人可能都知道，我有时候只说结论，其中逻辑和过程我有时候不会说。其实是因为有的时候，事件和时间很紧迫，我没有更多的时间和精力来解释，也可能还有另一个原因，懒，或许换一种说法是无奈。</p>
<p>目前，我认为各位难友<strong>最重要最核心</strong>的任务就是<strong>推动立案</strong>，那么有哪些需要做的呢，我觉得有下边几点</p>
<ol>
<li>一定不要确权！</li>
<li>抓紧时间在公众号报案，越早越好</li>
<li>报案时提供更多的线索给经侦的同志，比如涉嫌自融、股东关系、高层关系、积木系公司内部材料、积木系公司内部人员劳动合同、积木系公司关系、积木系公司账户等等等等</li>
<li>已经确权的，也一定不要再提现了，尝试给客服发送邮件取消确权（记得抄送积木那个律所的邮箱，我相信大家都是让积木气的手抖、眼花、头晕，属无意识模糊状态下的误操作，对吧！虽然可能没什么用，但是也发一个试试吧）</li>
<li>然后，多拉一些难友，做一样的事情</li>
</ol>
<p>至于以后的计划，除了大家日常都在做的那些，我个人有以下计划</p>
<ol>
<li>大概10天左右之后，询问经侦的进度、案情</li>
<li>大概20天后，如果还没立案，我可能就有一些焦躁了，不知道大家是不是一样的心情</li>
<li>大概30天还没立案的话，我去 （语气词） ……</li>
<li>那么再远期一些的事儿，有难友之前就问过我，立案以后会抓人么？我回答我希望的是有抓有放。</li>
</ol>
<p>再有一个事情，需要大家明确的事情，很简单，就是积木那边爱干嘛干嘛，戏，咱们要一起唱下去，但是各位一定要清醒，再真的戏，终归是戏。咱们的核心，咱们该做什么，一定不能忘记，不能动摇！</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[[置顶]关于积木盒子难友之家]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/about/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/about/">
        </link>
        <updated>2020-03-30T04:46:40.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>想必大家都知道我是谁，我就不过多赘述了</p>
<p>这里存在的意义，可能就是一个简单的信息公告渠道，我本人的一言堂，我会告诉大家我的分析判断，以及我个人建议大家做什么，还有未来的计划</p>
<p>具体我说的对与错，大家怎么看，大家怎么做，我左右不了，我也不会去左右，大家都有自己的判断，公道自在人心</p>
<p>希望各位难友，除了刷群以外，可以到这里了解最新的动态</p>
<p>时效性可能差一些，没有微信时效性高，但是遇到紧急重要的事情，我会竭尽全力在这里更新发布</p>
<p>关于阅读顺序，因为任何时候，做判断都是要看形势的，大家如果初次来这里，一定先看最近一天的文章，里边有我认为最主要该做的事情，当然，有时间的话，你也可以慢慢的看以前的历史文章去了解我的逻辑，我的思路</p>
<p>然后，这里有可能烂尾，有可能我更着更着说着说着就没音儿了，并不见得是事件完整结束，也不见得不是。只能说一句祝好，祝你，祝大家，也祝我自己。</p>
<p>多说一些题外话</p>
<p>为什么我选择在这里搭建这个服务而不是选择在国内找个高速的服务器再绑定个域名呢？或者是干脆做一个公众号或者是其他UGC？</p>
<p>因为对公众匿名，不受监管，不用备案，高度灵活</p>
<p>也因为git的缘故，我什么时候改了哪里说过什么，总之在这里，增删改都是可以查询可追溯的，甚至稍微懂的人还可以随时fork留档</p>
<p>然后我想说，我上这里没用高匿的一些技术手段，但依旧可以通过一些特权才有的网络刑侦手段和行政手段用心反查我，我是走不掉的。但是我还想对警察同志说，我不做违法的事情，身正不怕影子斜，走到哪里我都问心无愧</p>
<p>再啰嗦一下，关于线下聚会的事儿，我态度比较明确，就是我个人来说，不支持也不反对，不支持的原因很多，不反对的理由儿也有。不过其实呢，我是喜欢户外，喜欢阳光空气和水的人，有些时候也会非常喜欢热闹，比如今年春节，因为疫情的原因，就很不热闹</p>
<p>最后的最后，这个简单的博客可能不稳定，也可能访问慢，国内浏览的话请尝试不同的网络运营商，多见谅</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>