<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://fuckjimu.github.io</id>
    <title>积木盒子难友之家</title>
    <updated>2020-06-05T05:42:06.425Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://fuckjimu.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://fuckjimu.github.io/atom.xml"/>
    <logo>https://fuckjimu.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://fuckjimu.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, 积木盒子难友之家</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20200603立案了，咱们的钱从哪儿来？经侦的子弹怎么送、送什么？]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200603-01/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200603-01/">
        </link>
        <updated>2020-06-03T15:29:26.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>积木盒子难友之家 <a href="https://fuckjimu.github.io/" title="https://fuckjimu.github.io/">https://fuckjimu.github.io/</a><br>
本文地址 <a href="https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200603-01/" title="https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200603-01/">https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200603-01/</a></p>
<p>上篇文章《<a href="https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200520-01/" title="20200520 立案了，我们下一步该做什么">20200520 立案了，我们下一步该做什么</a>》里提到了资金资产啥的，就是以后咱们的钱从哪儿来，再往前的文章里我也写过一些，但终究我不是专业的，写的不全</p>
<p>今天，有难友分析了大量的案例，阅读了大量的卷宗，从过往的实际情况着手，总结归纳了十分宝贵的20条可追资金的来源渠道，非常具有价值（如果可能，或者说有必要，后边还会针对性拿出这20条内容的实际案例，当然，我希望走不到那一步或者用不着走那一步就能顺顺利利的把事儿推进到下一阶段）</p>
<p>那么咱们大家就尽可能多的收集线索，收集到的线索及时通过电话、公众号、短信等方式递交给经侦，并且逐条与经侦电话核对沟通对方是否已经收到、已经掌握，并且在最终案件移交到检察院之前，一定系统性的再与经侦逐一核实核对</p>
<p><strong>废话不多说，直接上干货</strong></p>
<pre><code>1. 涉案借款人的欠款；
2. 罪犯、骗子们的个人资产，包括有形资产和无形资产；
3. 平台的各种资产、贵重物品；
4. 股东的分红；
5. 在职和离职高管员工的工资、提成、奖金及其他利益所得；
6. 名人、明星、代言人的广告站台费；
7. 媒介、媒体（包括自媒体）广告的投放费用；
8. 参加各类互金协会所缴纳的各年度会费；
9. 对外的各种捐赠、赞助费；
10. 雇佣维稳人员的费用；
11. 担保公司、其他中介的业务服务费；
12. 已发放的非法催收的提成、奖励；
13. 历年的审计、律师服务费；
14. 银行存管服务费
15. 追缴关联方的利益输送；
16. 追缴交纳税款；
17. 已转移隐匿的资产（包括海外资产）；
18. 大额商业保险；
19. 对外投资的资产；
20. 线下门店的租金（该项有争议）
</code></pre>
<h3 id="写的非常明确了各位难友人心齐泰山移大家一起行动起来给经侦送子弹">写的非常明确了，各位难友，人心齐泰山移，大家一起行动起来，给经侦送子弹！</h3>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20200523说一说昨天该说的事儿，关于锦旗、谣言]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200523-01/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200523-01/">
        </link>
        <updated>2020-05-22T16:25:39.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>积木盒子难友之家 <a href="https://fuckjimu.github.io/" title="https://fuckjimu.github.io/">https://fuckjimu.github.io/</a><br>
本文地址 <a href="https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200523-01/" title="https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200523-01/">https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200523-01/</a></p>
<figure data-type="image" tabindex="1"><img src="https://fuckjimu.github.io/post-images/1590164798105.jpg" alt="" loading="lazy"></figure>
<p>正式立案是5月19日，难友发现已经立案了是5月20日<br>
现在是5月23号01点25…严格意义上说，昨天，5月22日，上边照片里这面锦旗已经送到朝阳经侦王悦案组了<br>
这面锦旗，是对立案这个事情的肯定和感谢，也是一种激励和鞭策</p>
<p>好了，先复习一下之前的文章<a href="https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200520-01/" title="20200520 立案了，我们下一步该做什么">20200520 立案了，我们下一步该做什么</a></p>
<p><strong>下面，是这篇文章的重点，关于谣言</strong></p>
<p>自2月15日起，谣言就一直伴随着整个事件的发酵不断的出现，没有任何停歇。<br>
这里，我不想阐述和讨论谣言产生的根源，因为这对于我来说或者对于事件进程正向推进来说没有很大的意义。</p>
<ol>
<li>先说<strong>重点</strong>，我希望各位难友保持一个冷静清晰的头脑，<strong>不要人云亦云，不要轻易相信，不要顺应盲从</strong></li>
<li>再说一下我觉得<strong>什么是谣言</strong>，我认为，谣言可以被定义为<strong>缺少或者完全没有事实依据又号称是真实的那些信息</strong></li>
<li>无论是什么文化水平，无论是什么生活阅历，无论是什么头脑智商，各位认真思考，不要着急下结论，不要无脑转发，努力做到以下几点，就会很大程度的避免谣言带来的伤害</li>
</ol>
<ul>
<li><strong>首先对一切保持怀疑</strong>。我不止一次提到过，你甚至可以怀疑我这个文章，我所有的文章</li>
<li><strong>保持独立客观的思考</strong>。看到任何消息，无论从哪里来的，你自己先想一想前因后果，想一想逻辑，不要轻易相信所谓的权威和领袖</li>
<li><strong>对消息的追根溯源</strong>。看到任何消息，问发消息的人，来源是哪里，或者网络上查，或者一切可以使用的手段去查，越接近源头，越能够清晰的辨别消息的真伪</li>
<li><strong>避免羊群效应</strong>。不要以为大家都说的事情就一定是真的是对的，就是所谓的人云亦云</li>
<li><strong>切记不可懒惰</strong>。有些事情，简单的打几个电话，搜索引擎搜一搜，问一问生活中可信赖的有文化、有水准、有能力的聪明人，得出的结论交叉对比的话轻而易举就可以知道消息的真伪</li>
<li><strong>不能放任谣言传播</strong>。对于已经明确判断清晰的事情，看到传播的话一定要及时阻断，不然的话谣言传播裂变的速度有时候会惊人的可怕</li>
</ul>
<p>难友中一些上岁数的人和没文化的人，每天就是在各个群里来回来去转发一些谣言，那些谣言都具有一些典型的特性，比如具备煽动性，比如通俗易懂简单粗暴，比如引起警觉或者恐慌等等，这些大爷大妈和没文化转的多了，也没有人制止，紧接着就会有一些年轻的头脑不清晰的人因为羊群效应等因素被带动，加上还有一些患有臆想症的人综合现有的谣言添油加醋自己脑补编造各种细节把谣言翻新，很快一个小小的谣言就会被无限放大</p>
<p>最后我想说的话其实已经说过很多次了，各位难友，长点儿心吧…有些难友带都带不动，我实在太累了…还有就是有一些谣言，不是所谓的水军、黑子、老赖、平台狗腿子等等站在真正难友对立面的人制造出来的，但是在谣言的散播发酵过程中，这些谣言及其容易被上述人等加以利用，所以各位一定要警惕</p>
<p>最后的最后，我突然想起来一个事儿，我感觉邢老赖一天到晚胡说八道，看看哪些能拔拔高，争取还是想想办法给他支走，下边是搜来的条例，看看有没有邢老赖对口儿的，他这么关心积木，这么爱护董狗，这么心系难友儿，咱们也争取送他个大礼包给他尝尝</p>
<p>2006年3月起实施的《中华人民共和国治安管理处罚法》第25条第1项中规定，散布谣言，谎报险情、疫情、警情，或者以其他方法故意扰乱公共秩序的，处5日以上10日以下拘留，可以并处500元以下罚款。</p>
<p>2013年9月，中华人民共和国最高人民法院、中华人民共和国最高人民检察院关于办理利用信息网络实施诽谤等刑事案件的司法解释公布，内容是：“利用信息网络诽谤他人，同一诽谤信息实际被点击、浏览次数达到5000次以上，或者被转发次数达到500次以上的，应当认定为刑法第246条第1款规定的‘情节严重’，可构成诽谤罪”，详细刑法入罪细节参见两高明确网络诽谤信息被转发达500次可判刑。</p>
<p>2015年8月29日，全国人大常委会通过《中华人民共和国刑法修正案（九）》，自11月1日起实施。修正案规定，编造虚假险情、疫情、灾情、警情，在信息网络或其他媒体上传播，或明知是上述虚假信息，故意在信息网络或其他媒体上传播，严重扰乱社会秩序的，处3年以下有期徒刑、拘役或者管制；造成严重后果的，处3年以上7年以下有期徒刑。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20200520 立案了，我们下一步该做什么]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200520-01/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200520-01/">
        </link>
        <updated>2020-05-20T02:39:57.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>积木盒子难友之家 <a href="https://fuckjimu.github.io/" title="https://fuckjimu.github.io/">https://fuckjimu.github.io/</a><br>
本文地址 <a href="https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200520-01/" title="https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200520-01/">https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200520-01/</a></p>
<hr>
<h4 id="首先非常重要的一点我一直在强调的一点立案只是万里长征第一步可以说真正艰难的时刻才刚刚开始各位难友一定要理解这一点并且做好可能的长期作斗争的准备">首先非常重要的一点，我一直在强调的一点，立案，只是万里长征第一步，可以说真正艰难的时刻才刚刚开始，各位难友一定要理解这一点并且做好可能的长期作斗争的准备</h4>
<p>接下来大家看一张图，写的很清楚下一步是什么样的流程<br>
<img src="https://fuckjimu.github.io/post-images/1589944864603.jpg" alt="" loading="lazy"></p>
<p>我一直说坚持公检法系统，就是公安、检察院、法院一步一步的一环扣一环的。法院审理案件之前，公安也就是咱们常说的经侦会进行违法犯罪的调查，之后交到检察院，而后提起公诉。</p>
<p>那么在这个过程中，我个人觉得，相比较于催促经侦尽早把案件移交检察院，我更加关注的是经侦是否完全并且充足充分的掌握案件信息，我作为一个纯外行，关于这个案件信息，我是基于这两点考量的</p>
<ul>
<li>1、违法犯罪事实，这个是对于嫌疑犯量刑的考虑，到底姓董的以及其他犯罪嫌疑人关多少年，这个说了算</li>
<li>2、资金资产情况，这个是基于后期追赃偿损考虑的，直接关系到各位难友切身利益</li>
</ul>
<p>关于这两点，我没有展开说明，其实往期的文章里已经说了很多，就是哪些行为算违法犯罪，资金资产包括还咱们的钱从哪儿来等等，当然，这两个方向其实也是相互交叉的，而且在真正的系统内也可能并不是这样来进行区隔，这只是我一个外行人自己的想法。但这也并不妨碍难友们按照这个思路逐条梳理已知线索，并且在移交检察院之前逐一与经侦核实核对清楚。</p>
<hr>
<h4 id="下一步的大致方向上边说清了我现在说一下眼前比较紧急重要的事情">下一步的大致方向上边说清了，我现在说一下眼前比较紧急重要的事情</h4>
<ul>
<li>01、立案了，一定消息乱糟糟，各种声音满天飞，各种各样的言论冒出来，各位难友一定冷静，不要被一些别有用心的人影响或者利用</li>
<li>02、各位难友一定坚持初心，坚决不要降低咱们的预期，我是一个笨人，我的想法很简单很明确，就是本息全回，已到期的产品甚至到期后一直到事件结束日期之间至少也要主张银行活期利息以上，少一分不行，对了，还要主张精神损失费，以及由积木带来的任何连带损失的费用</li>
<li>03、很多难友的产品尚未到期，这个没关系，所有未到期的产品，积木截至给你银行卡打款当日的约定利息一分不少给你即可</li>
<li>04、积木一定会加大力度变着花样儿的让各位难友下车，本质肯定依旧还是收割，收割，再收割，我不止一次说过，我能接受的唯一方案就是我什么都不操作，不签署任何东西，不进行任何所谓确权，不与积木进行任何接触，手机直接收到银行资金短信提醒本息全回了，一毛不少，而且打款信息写明确是偿还欠款，而且事到如今，光做到这些已经不能取得我的谅解了，不可能，想都别想，做到这些，只是前提，是基础</li>
<li>05、各位难友，给经侦送子弹的事儿一概不要停，有任何线索，证据，一定要继续送过去，公众号写不完的就打18110127068探组的电话，明确邮寄方式，继续把材料源源不断的递交过去</li>
<li>06、媒体的事情我一直在呼吁，但是似乎没有什么效果，这个大家一定要努力！一定想尽办法！一定竭尽全力！舆论环境很重要！我们需要媒体的报道！更多详情请见网站置顶文章</li>
<li>07、现在立案了，那些墙头草，那些机会主义者，那些观望的，你们看着办，我说过，报案这件事儿，至少从我个人来说，我不再强求、不再每天声嘶力竭的劝说，你们爱报不报</li>
<li>08、不要再提什么保护性立案，这个名词也从来没有一个明确的司法解释，无论实际案件操办过程中流程如何，不存在保护性立案一说。所有的流程、办法，都白纸黑字写在规章制度里的，没有所谓的保护性立案。</li>
<li>09、在公诉前，积木只是涉嫌，董只是嫌疑人，约束对于他们来说一定是有的，他们应有的权力也是有的，比如铁了心收割，继续债转股，继续商城、继续转第三方债权等等，大家一定稳住阵脚，一定不要被积木就这么解决，积木主动解决问题唯一我能接受的方法已经在本章节上述第四点说明了</li>
<li>10、这一条我之前文章就提到过，不管是不是一厢情愿，无论如何，至少我个人，我希望公安系统做到有抓有放，而且是尽早抓人，越快越好。抓人是个明确强硬的态度，放人是留在外边干活，具体两个人，一个姓董，一个姓谢。这两个人，按以往的分工，宏观上董做的多一些，落下来基本都是谢在操办。当然，积木系里边人多了，远不止这两个，而且单就积木盒子这个平台的高管就好几位，具体抓谁，放谁，相信经侦部门一定比我聪明太多，大家可以一起问问经侦</li>
<li>11、大家一定要清楚，现在走的是公检法系统，一定着眼于公检法，其他机关单位不是重点</li>
</ul>
<hr>
<h4 id="最后近期的一些花絮和一些不太重要的东西以及我想说的一些其他的话">最后，近期的一些花絮和一些不太重要的东西以及我想说的一些其他的话</h4>
<ul>
<li>1、我个人来说，我还是想抽董大嘴巴的，这一点自始至终没有改变，我跟积木没得聊，跟丫也没的聊，完全没有接触的必要，但是如果有机会接触，我唯一想干的事儿就是抽丫大嘴巴</li>
<li>2、就算最终几年后案件终结，一切尘埃落定，该坐牢坐牢，该还钱还钱，但是跟心最坏的那一小撮儿脏心烂肺的逼养的杂碎，你妈了个逼的，难友儿们跟你们丫的事儿，没完，操你妈的！司法的审判结束了对于你们来说才是噩梦的开始，等待你们丫的将是人民的审判！</li>
<li>3、从11号开始，陆陆续续有好几位难友小窗私信我，都说亲戚的亲戚或者朋友的朋友或者熟人的熟人一类的，帮着问了，说这个事儿不会立案，问我怎么办。无论多少人说，我心里从来不打鼓，立案就现在以上写的这么办，不立案也有应对的办法，而且我也在群里公开说了对于传言不会立案这个事情我的看法和判断逻辑。本周一，也就是18号，获悉朝阳经侦现场高警官接待的详情，我就有底了，我当时在群里怎么说的，包括晚上又说了一遍各位也都听见了，那么我为什么单独拿出来这件事再说一下，因为从2月15号开始，每天都是各种消息，各位难友一定要冷静，一定要有独立思考能力，一定要有辨别能力和自己的判断，不要听风就是雨，不要相信没有根据的事情，不要慌慌张张</li>
<li>4、不能忘了咱们的过欣炜过委员，大伙儿有时间有精力的话，还得问问他签债转股没有，让他赶紧转啊，这你妈的狗腿子，什么逼玩意儿，不是推销么，真觉得好，自己先来一个，跟这儿装什么丫的</li>
<li>5、积木的戏，看架势至少在表面上已经没什么可唱的了，还有什么新鲜的，咱们见招拆招就好，别急</li>
<li>6、总体来说这个事情还是我一直在说的，走一步看一步，走到哪儿说到哪儿，人活着得认清形势，形势不断变化，咱们的步调也可以不断调整，嗯，对于敌人来说也一样，那些站在真正难友们对立面的人，劝你们回头是岸，好自为之</li>
</ul>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20200508 积木官方定向推送定制化兑付（宰割）方案]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200508-01/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200508-01/">
        </link>
        <updated>2020-05-08T14:48:56.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>积木盒子难友之家 https://fuckjimu.github.io/<br>
本文地址 https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200508-01/</p>
<p>积木这帮贼人的小骚操作，就是降人头儿，降涉案金额，具体是不是有人背后授意咱们不要乱猜（因为毕竟维护社会安定团结系统性降低整体风险是各方最迫切最真实的唯一诉求），但是我个人感觉至少在监管层面，应该对方是知晓的。题外话暂且不说，咱们往下看今天具体的情况</p>
<p>人头儿的事儿，前期已经有充提差1万5以下的开启强兑了，而且这里边的很大部分难友都反馈说兑付之后实打实没有在卡上收到钱……</p>
<p>今天，降金额的动作也出来了，客服选择性一对一开特殊权限给一些尚未确权的大额难友（没有给已确权的开放，为什么自己想），这些大额难友更新了app即可看到兑付方案，并且选择签约。</p>
<p>咱们先来看两张抓图</p>
<figure data-type="image" tabindex="1"><img src="https://fuckjimu.github.io/post-images/1588949730866.jpg" alt="" loading="lazy"></figure>
<figure data-type="image" tabindex="2"><img src="https://fuckjimu.github.io/post-images/1588949740357.jpg" alt="" loading="lazy"></figure>
<p>首先这玩意儿是一个实打实的定向推送定制化兑付（宰割）计划，总体框架还是之前3月30号出来的东西的底子，包括和之前网传的方案区别也不大。为什么说定向推送我刚刚说明了，就是积木客服一对一选择性的给大额难友的，不是给所有人的。为什么说定制化呢，也正是因为这个方案不是推送给所有人的。也许在未来，推送给其他难友的方案会不一样，但如果积木在官网公开推送，那就不一样了，就是给所有难友了，后边他们余地会小很多很多，明白吧。反正积木这帮孙子可能会针对性的出不同的方案宰割情况不一样的难友，目前看起来划分难友的标准就是出借金额。</p>
<p><a href="https://fuckjimu.github.io/post/20200330fuckjimu002/" title="点击这里看3月30号的东西">点击这里看3月30号出的草案是个什么情况</a></p>
<p><strong>下边我简单的针对第一张图再给各位难友大白话翻译一下儿</strong></p>
<p>首先，<strong>你的代收本息，如果天时地利人和，预计他们要白嫖5年才能给你</strong>，注意，这只是预计，到时候儿情况恶化你可别跳脚儿。哦，对了，他们还得扣除一些运营和催收的办事费，具体这个收多少，到时候儿他们跟你再商量，你要是跪下舔他们的脚，办事费收你个3成他们估计觉得公允，你孙子要是骂骂咧咧，就感觉你这个比较难催收，要收你5成也是合情合理的，你孙子别闹，再闹他们丫没准儿就说感觉你些账收不回来了，烂在这里等吧</p>
<p>然后，你要是觉得这个过程比较漫长，他们丫还提供了所谓的增强保证计划。这里很多人觉得就是换股票，其实不是，这里股票只是可能的方向之一，因为白纸黑字写的很清楚，他们给你提供的叫“权益资产”，具体这个权益资产是什么形式，他们可没说，你非说全是股票那是你一厢情愿，兴许是乾隆爷把玩过的iphone呢？另外大家其实可以非常明确的一点，简单说就是你选这个，就是从一个车上，去了另一个完全未知，更加危险的车。另外还有，如果这个权益资产包含股票，这么说吧，那个玩儿发就多了去了，割你的方法也多了去了。<strong>总之这就是一个完全黑箱并且更加危险的选项</strong>。</p>
<p><strong>接下来说第二张图对于咱们是什么意思吧，更阴</strong></p>
<p><strong>首先</strong>，各位难友可能注意到，我为什么说第一条的时候，没有说积木，我说了他们。因为一旦你同意这个事儿，那你跟积木就没有关系了，你的事儿，就不是p2p的事儿了，是你和另一家公司的事儿了，经侦现在受理的是积木的事儿，是p2p的事儿</p>
<p><strong>其次</strong>，各位看这个公司眼熟吗？嗯，是那个以前收购坏账的公司。这就又是一个骚操作了，目前难友们看不到各自的合同，到底咱们的钱借给了谁咱们是不清楚的，匹配关系是隐藏的，但是名义上、从属关系上，一定不是那个公司已有的历史坏账。但是你签了这个，你目前的借贷关系就没了，融合到那家公司包含历史坏账的借贷关系里边重新再配分了，到时候儿一准儿哑巴吃黄连有苦说不出</p>
<p><strong>再次</strong>，这个事儿要是最终还是凉了，那这个就打官司去吧，纯粹就成了难友个人对那家公司的民事纠纷了，懂吧</p>
<p>这两张图就是这样儿了，<strong>最后，抓图里没有体现的什么关爱计划什么商城计划什么的狗逼玩意儿，跟3月30号给的没毛大区别</strong></p>
<p>总之这个逼玩意儿，就是赤裸裸的宰割方案，处处是坑，谁签了，谁就叫天天不应叫地地不灵了！</p>
<p>对了，还有个事儿我之前就说过，他们丫资金端的来源咱们难友只占一部分，另一部分那些金融机构和银行一类的，积木是不敢得罪的，一定是该还钱还钱，或者说优质标的一定都在那边，烂了的，一准儿怼给咱们了，然后你还敢签这个玩意儿烂上加烂？</p>
<p>最后还有一个事儿，姓过的那个逼玩意儿，这几天不是一直在推销所谓的债转股吗？描述的就是债转股是各位大户难友的唯一出路，那么，请大家监督，让姓过的孙子先签，全转那个权益资产增强计划去，孙子不是说了吗，117万呢，叫丫赶紧着，机不可失失不再来的，转完了把签署文件的抓图放出来</p>
<p>嗯。。说是20200508，写完了，现在都20200509了…我希望时间过的快一些，再快一些，嗯，快到经侦受理60天期限了</p>
<p><strong>各位难友抓紧卸载app，取消关注公众号，退出登录的官网</strong></p>
<h1 id="不确权-不绑卡-不提现-不签约打电话-拉难友-找媒体全力推动经侦立案">【不确权、不绑卡、不提现、不签约，打电话、拉难友、找媒体，全力推动经侦立案】</h1>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20200506]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/20200506/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/20200506/">
        </link>
        <updated>2020-05-06T06:20:02.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>1、本文没有标题<br>
2、还有人在看这个网站吗<br>
3、绝大多数人都抱着搭车的想法<br>
4、没想搭车的这些难友，80%压根儿没脑子、10%心怀鬼胎<br>
5、没有官方公告，什么都不要信，你也可以说包括我和这个网站<br>
6、目前唯一可以依靠的就是司法系统<br>
7、我始终感到绝望，不是因为对手的强大，而是因为队友实在过于……<br>
8、面对不搭车但确实没脑子的这些难友，我实在太累了<br>
9、我始终不想骗人、不想利用这些没脑子的人，哪怕是善意的、对所有难友最终结果积极正向的<br>
10、其实一切都远没有想象的那么糟</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20200427关于积木盒子的最新情况]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/20200427fuckjimu01/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/20200427fuckjimu01/">
        </link>
        <updated>2020-04-27T03:05:34.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>有这么几点事情我想是说一下</p>
<h3 id="一-积木盒子官方客服电话号码撤销掉了高度疑似彻底跑路">一、积木盒子官方客服电话号码撤销掉了，高度疑似彻底跑路</h3>
<p>4006281176 01086390090 这两个号码是积木盒子官方的客服电话，现在已经撤销掉了<br>
说好的保持沟通渠道呢？这才多少天，就直接明目张胆跑路了？<br>
大家打电话给经侦呀，01012345呀什么的，反映一下情况吧。问问经侦这积木盒子是不是彻底跑路了。问问12345能不能好好管管这个事儿</p>
<h3 id="二-网传各个版本的兑付方案">二、网传各个版本的兑付方案</h3>
<p>首先说，大家明确一个概念，就是网传。大家不用揣摩文件流出的目的，总归一句话，跟积木没得可聊，我是一心要公检法的。另外多说一句，网传的兑付方案，我看本质上和之前3月底那个没毛区别，具体3月底那个积木官网公告的方案解析，请参看我以前的文章<a href="https://fuckjimu.github.io/post/20200330fuckjimu002/" title="关于《积木盒子转型兑付方案征求意见稿》update2">关于《积木盒子转型兑付方案征求意见稿》update2</a></p>
<h3 id="三-关于积木盒子现在组建的官方qq群">三、关于积木盒子现在组建的官方QQ群</h3>
<p>这个群，我理解有两层意思。一个是获取不知情难友的确权（具体为何要进行所谓的确权，我说过很多次，参看以前文章），另一个是给监管做做样子，QQ群也是官方沟通渠道。那么我们难友该怎么做呢？</p>
<ul>
<li>把其中不知情不了解真相的难友拉到咱们难友之家，拉到咱们真正的难友集体中，团结报案，积极应对，坚决拒绝一切形式的收割</li>
<li>这个官方qq群只要不禁止发言，只要开放说话了，大家骂就行了，别骂太难听，显得各位难友和我一样粗俗没水准…而且防止他踢人…为什么骂呢？阻击积木蒙骗不明真相的难友！而且告诉监管，跟积木没得聊</li>
</ul>
<p>我希望最终积木这些个官方群，就是积木给咱们收集被蒙在鼓里其他不明真相的难友用，拉战友。除了这个，积木只能禁言，自说自话，开了发言，也就只能忙着删各位发言。这样儿，就达到目标了。</p>
<h3 id="四-出借委员会中过欣炜委员威胁恐吓难友">四、出借委员会中过欣炜委员威胁恐吓难友</h3>
<p>出借委员会本应是做什么的大家都清楚，这里不做过多讨论。姓过的委员这些天已经被骂的挺惨的了，大家对他是什么态度真正的难友心里都清楚。作为出借委的一员，现在爆出他又扬言威胁恐吓真正的难友，我觉得不知道是该哭该笑。具体什么情况大家看图吧<br>
<img src="https://fuckjimu.github.io/post-images/1587958617649.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://fuckjimu.github.io/post-images/1587958628039.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
<img src="https://fuckjimu.github.io/post-images/1587958637635.jpg" alt="" loading="lazy"></p>
<p>网传过委员自己公开的电话，不知真假，大家可以打打问问看，如果是他，先别骂他，先问问他117万积木是不是已经给他了？<br>
<img src="https://fuckjimu.github.io/post-images/1587958651674.jpg" alt="" loading="lazy"></p>
<hr>
<p>最后复习一下目前阶段的口号吧<br>
【<strong>不确权、不绑卡、不提现、全力推动经侦立案</strong>】</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20200424我想给三个领导写三封信寄出去，你呢？【更新邮寄地址】]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/20200424fuckjimu01/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/20200424fuckjimu01/">
        </link>
        <updated>2020-04-24T06:55:33.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>最近有难有提到了三个邮寄的地址，分别是寄送给三位领导人的，我觉得我想把信写出来，寄出去，你呢？</p>
<h3 id="平信或挂号信的收件人-地址-邮编">平信或挂号信的【收件人、地址、邮编】</h3>
<ol>
<li>习近平总书记 北京市西城区中南海中共中央办公厅 100017</li>
<li>李克强总理 北京市西城区中南海国务院办公厅 100017</li>
<li>赵克志部长 北京市东城区东长安街14号公安部 100741</li>
</ol>
<h3 id="信件内容基本要素">信件内容基本要素</h3>
<ol>
<li>实名信息，包括姓名、身份证号、联系电话</li>
<li>积木盒子的实际情况</li>
<li>个人的诉求</li>
</ol>
<p>第一个没什么好说的，必须实名，而且写明自己的身份是积木盒子这个产品的用户、受害人。</p>
<p>第二个需要展开说一下，这里有几个需要注意的地方</p>
<ul>
<li>一定说真话，说实话，不得有虚假捏造</li>
<li>一定要注意简明扼要，尽量多写客观存在的实际情况，少一些情绪化的内容</li>
<li>写清楚积木盒子公司叫什么，实控人和高管分别有谁</li>
<li>写清楚目前公检法的进度（北京朝阳经侦已受理一个月有余，暂未立案）</li>
<li>真正良退的正面例子，比如陆金所等</li>
<li>真正公检法高效为民脚踏实地追回欠款的例子，比如杭州深圳经侦处理过的案件</li>
</ul>
<p>第三个来说，我个人诉求没什么好说的，本息全回</p>
<p><strong>信件内容增强要素</strong></p>
<ul>
<li>可以拉一个大事件时间轴，积木什么时候做过什么，企图是什么，包括积木方面最新的无耻动作</li>
<li>拔高儿。这个事儿，的的确确就是民生大事，就是经济大事，就是疫情下的政治环境大事，关系到社会的安定团结，关系到千万个家庭的安危。我个人只代表了我一个家庭的坍塌，积木的难友是三万多个家庭的煎熬，全国目前的形式，我感觉几十上百家类似的公司，是几十万上百万家庭的苦难，是几千亿金额的经济事件</li>
</ul>
<p>当然，我只有一个笨脑袋，各位难友大伙儿齐心，集思广益，各自发挥，总之我们的最终目标始终如一</p>
<h1 id="最重要的一点我个人整理好材料写好三封信件是要在5月的5号或6号寄送的希望你也是">最重要的一点，我个人整理好材料写好三封信件，是要在5月的5号或6号寄送的，希望你也是！</h1>
<h3 id="还有10天左右的时间希望大家积极行动起来号召难友一起写信维护我们自己的正当权益争取我们合理合法的诉求">还有10天左右的时间，希望大家积极行动起来，号召难友一起写信，维护我们自己的正当权益，争取我们合理合法的诉求！</h3>
<p>最后，比如有难友比较心急，信件已经写好，如果实在等不及5月5号6号，那么4月26和27日先寄一份。切记最重要的，5月5号6号，<strong>一定更新最新的内容，一定再寄送一次</strong>！</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20200421如果积木盒子强推兑付方案怎么办？]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/20200421fuckjimu01/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/20200421fuckjimu01/">
        </link>
        <updated>2020-04-20T18:31:24.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>坦白说，这篇文章依旧是老生常谈，所有观点和结论以前都反反复复不止说过一次。那么为什么我又拿出来说？因为总有人搞不清楚状况！这里我就掰开了揉碎了再详细说一遍！</p>
<p>首先我多次重申并且在<a href="https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu20200419/" title="上一篇文章">上一篇文章</a>又说过，<strong>不用理会积木那边的动作，不要相信任何积木那边的承诺</strong>。</p>
<p>然后跟我喊一下咱们目前阶段的口号</p>
<blockquote>
<h3 id="不确权-不绑卡-不提现-全力推动经侦立案">【不确权、不绑卡、不提现、全力推动经侦立案】</h3>
</blockquote>
<p>如果积木强推兑付方案，大家无视即可，万万不能进行所谓的确权，更不能进行提现操作。我建议大家如果已经报完案了，那么有如下几点需要做的，很简单，我列出来</p>
<ul>
<li>删除手机里积木盒子的APP</li>
<li>取消积木公众号和服务号的登录授权并取消关注公众号</li>
<li>退出登录积木盒子官方网站</li>
</ul>
<p>这样做的目的呢，就是防止“误操作”进行一些莫名其妙的授权，也从根本上杜绝了所谓的确权，以及后续可能存在的绑卡提现等行为。</p>
<p>**说白了就是你积木跟我说不着，我跟你没什么好聊的，我现在只愿意和经侦沟通，我一条心走公检法这条路！**想让我放弃公检法这条路也行，唯一办法就是我tm明天早起一睁眼，我看到银行短信提醒，我来了一笔收入，我一看账目，就是你积木欠我的钱连本带息都到我账上了，多一分我不要，少一分我不行，你积木给我打款时候备注里还得写清楚这是还给我的欠款，那咱们就算两清，除此以外，一律公检法一条道走到底！</p>
<p>下面今天主题的另一个项目来了，我由一问一答对话的形式给各位难友展开（举个例子，难友给隔壁二大爷打通了电话，也可能是给楼下卖煎饼打的，这不重要，举例子而已）</p>
<p><strong>难友：积木现在强推方案了你们知道吗</strong><br>
二爷：正常商业行为，我们不会干涉，再说了他给你钱你还不要，你不就是要钱来的么<br>
<strong>难友：积木是诈骗，全是骗子啊，我们能信方案吗</strong><br>
二爷：是不是诈骗这个现在还在查证，更何况还没有立案，另外方案信与不信要问您自己<br>
<strong>难友：那方案要是骗我们的怎么办</strong><br>
二爷：方案刚出，你怎么就知道是骗子<br>
<strong>难友：他已经骗我们这么久了</strong><br>
二爷：跟你说了，截止到目前是不是骗，我们还在调查取证阶段<br>
<strong>难友：那您说，现在有钱已经说可以提了，我提吗</strong><br>
二爷：我不是说了吗，积木给你钱你还不要，你管我要钱是吗，我能有钱给你么<br>
<strong>难友：那这不是怕他给了一两次后边不给了吗</strong><br>
二爷：后边的事情还没发生，你不能就这么说<br>
<strong>难友：那您的意思是后边如果不给了，公安再追责对吗</strong><br>
二爷：我只能跟你说，如果公司有违法，我们就会查证，如果没有，那就是正常商业行为<br>
<strong>难友：那换一个角度说，现在方案我们完全不满意，积木就是赤裸裸的收割行为</strong><br>
二爷：我们查验的是他是否有违法行为，如果没有违法行为，你认为是收割，他认为不是，你们就自己商量，商量不出来，比如你不服，你可以去法院告他<br>
<strong>难友：那怎么才算违法，我们现在寄送了很多证据，还不够充分吗，为什么还不立案</strong><br>
二爷：你们提供的是材料，材料我们都收到了，违法行为的事儿，还在核查，调查取证阶段，案情不能透露<br>
<strong>难友：那案情什么时候能有结果</strong><br>
二爷：说多少遍了，60天，受理60天<br>
<strong>难友：60天以后就能立案了吗</strong><br>
二爷：60天以后告诉你是否立案<br>
<strong>难友：那如果不立案呢</strong><br>
二爷：这个不能假定，我们还在进行工作，是否立案要看60天以后好吧<br>
<strong>难友：那万一如果真的不立案呢</strong><br>
二爷：不是方案都给你了吗，你到底是要钱还是不要钱<br>
<strong>难友：我要钱啊，但是方案一来我觉得我没办法认可方案，他们这是在赤裸裸的收割，二来的话退一万步说就这个破方案他执行不下去了怎么办</strong><br>
二爷：你怎么就听不明白话呢，最后跟你说一遍啊，方案不满意，就去和他商量，商量不出来，就去法院，他现在还没开始执行呢你是先知吗，你现在就能知道他执行不下去了？别耽误我时间，又有电话进来了，给你说的够明白了，还不明白你就再想想知道了吗<br>
<strong>难友：师傅麻烦您，我再问您最后一个问题，都是老百姓，我求求您能不能给我一点儿个人的建议，我该怎么办啊</strong><br>
二爷：你就等60天通知吧<br>
<strong>难友：那我现在是取钱还是不取钱啊</strong><br>
二爷：不是说了么，怎么又问，这个看你，你自己选择，我没办法帮你选择<br>
嘟嘟嘟……</p>
<p>举例给摊煎饼的打电话过程就这样儿结束了，也许有难友会问，<strong>那我到底要不要进行所谓的确权，要不要提现，要不要跟着方案走啊？答案是当他妈的然他妈的不他妈的了！</strong></p>
<p>我说掰开了揉碎了说一下这里的逻辑，目前阶段，已经有一部分人确权了，提现了，不管是被忽哟的还是主动选择的，总之这部分人，已经明明白白被锁定收割范围了，专业的财务人员可以说的更专业，大家都知道我数学不行，财务重修更不行，但是逻辑我明白，就是这部分人，最起码说，历史收益和预期收益，已经明确被积木拿走了，已经被彻底锁定收割了。这里面尤其是1万以下充提差已经提现的人，你们可以说已经是彻底出局了，你们的问题在积木以及相关单位眼里是已经被解决完毕了。你们已经没有任何机会再做任何动作了，简单说，基本上积木和你们已经没关系了。</p>
<p>那么剩下的难友，就是问题还没有解决的难友，咱们还有机会，因为问题始终存在，存在的问题就早晚会被解决，解决的方式有很多种，比如诱骗恐吓我，让我不再提这个事情，这也算解决，比如一枪崩了我，那一了百了，问题也算解决了。当然我相信在党和习总书记的领导下，在社会主义核心价值观的指导下，在爱国、创新、包容、厚德的北京精神影响下，最终的解决一定以及必须是要让百姓满意，要让难友满意的！</p>
<p>所以说现在积木开始强行推出兑付方案的话，你是选择举手投降被无情的解决还是选择暂时不被解决？我不管你怎么选择，我作为一个笨人，傻人，我选择无视积木即可！一条心走公检法！各位难友，可能有的人还记得很早的时候我就喊过一个口号，两个月了，大家是不是忘了？没关系，咱们先复习一下【<strong>绝不降低预期诉求，如果没有本息全回，必定跟丫死磕到底</strong>】</p>
<p>好了，文章的结尾，让我们再来复习一下当前阶段最新的一个口号，大家一定要牢记的口号</p>
<blockquote>
<h3 id="不确权-不绑卡-不提现-全力推动经侦立案-2">【不确权、不绑卡、不提现、全力推动经侦立案】</h3>
</blockquote>
<p>另外一个事情，就是我这个文章是写在github上的，我<a href="https://fuckjimu.github.io/post/about/" title="置顶的文章">置顶的文章</a>里也说了，每一个字的增删改，都是有记录的，什么时候写的，什么时候改动了哪里，一切都有迹可循。今天，是2020年4月21日，现在是北京时间凌晨2点58分</p>
<p><strong>各位，团结、坚持就是胜利！</strong></p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[20200419 请大家关注现阶段核心目标——推动立案]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu20200419/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu20200419/">
        </link>
        <updated>2020-04-19T15:13:41.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>其实没有什么必要写些什么，目前的核心依旧是推动立案</p>
<p>但是现在呢，我发现，有一些乱，牛鬼蛇神的，爆料帝，借委皇，积木狗，乱糟糟的消息漫天飞，似乎大伙儿被折腾的也有一些忘记了咱们目前阶段该关注的核心焦点了</p>
<h1 id="推动立案">推动立案</h1>
<p>四个字，就是目前的核心任务，这个事儿是一切的开端，如果没有立案，说什么都白搭。当然，如果确实几个月之后仍不立案，我也有应对的预案，只是现在想这个，不是时候，目前大家仍旧应该全力追求立案</p>
<p>现在，可以做的，其实我在以前的文章中已经说透了，都提到了</p>
<pre><code>拉动更多人报案，更多人给经侦提供更多的有效材料
尝试联系正规媒体进行报道，包括国内和国外的媒体
不用理会积木那边的动作，不要相信任何积木那边的承诺
</code></pre>
<p>另外如果有一些私人关系，其实可以尝试了解朝阳经侦内部情况，比如目前进展，内部的调调儿，第三方审计是哪家等等</p>
<p>再多说一些，就是各位难友，一定要清醒的认识到一个问题：<strong>积木和政府，你更相信谁？没有中间状态，二选一，你信谁</strong>！</p>
<p>各位难友儿，说真的，立案只是第一步，后边的路依旧艰难，希望大家团结，坚持</p>
<p>说到最后，我告诉大家，后边一步一步的计划都有，但是没有立案，那一切都是泡影，所以，请关注核心焦点——推动立案！</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[【置顶】截至20200527的媒体报道汇总以及我的想法]]></title>
        <id>https://fuckjimu.github.io/post/20200406fuckjimu01/</id>
        <link href="https://fuckjimu.github.io/post/20200406fuckjimu01/">
        </link>
        <updated>2020-04-06T05:22:00.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<h2 id="积木盒子难友之家-httpsfuckjimutk本文地址-httpsfuckjimutkpost20200406fuckjimu01">积木盒子难友之家 <a href="https://fuckjimu.tk/" title="https://fuckjimu.tk/">https://fuckjimu.tk/</a><br>
本文地址 <a href="https://fuckjimu.tk/post/20200406fuckjimu01/" title="https://fuckjimu.tk/post/20200406fuckjimu01/">https://fuckjimu.tk/post/20200406fuckjimu01/</a></h2>
<p>第一篇<br>
北京青年报旗下的北青金融《<strong>积木坍塌，品钛安否？</strong>》<br>
<a href="https://www.toutiao.com/i6807388418830500366" title="https://www.toutiao.com/i6807388418830500366">https://www.toutiao.com/i6807388418830500366</a><br>
<a href="https://archive.today/9G5ab" title="https://archive.today/9G5ab">https://archive.today/9G5ab</a>（快照1）<br>
<a href="https://web.archive.org/web/20200407190008/https://www.toutiao.com/i6807388418830500366/" title="https://web.archive.org/web/20200407190008/https://www.toutiao.com/i6807388418830500366/">https://web.archive.org/web/20200407190008/https://www.toutiao.com/i6807388418830500366/</a>（快照2）</p>
<p>第二篇<br>
凤凰网旗下的科技频道《<strong>P2P平台积木盒子转型之困：CEO被&quot;债主&quot;围困 牵扯资金40亿 | 风眼前线</strong>》<br>
<a href="https://mp.weixin.qq.com/s/thnb21AbFZA_qazudv8wpg" title="https://mp.weixin.qq.com/s/thnb21AbFZA_qazudv8wpg">https://mp.weixin.qq.com/s/thnb21AbFZA_qazudv8wpg</a><br>
<a href="https://tech.ifeng.com/c/7vP83kc1rqy" title="https://tech.ifeng.com/c/7vP83kc1rqy">https://tech.ifeng.com/c/7vP83kc1rqy</a><br>
<a href="https://archive.today/cGAoD" title="https://archive.today/cGAoD">https://archive.today/cGAoD</a>（快照1）<br>
<a href="https://web.archive.org/web/20200427011543/https://tech.ifeng.com/c/7vP83kc1rqy" title="https://web.archive.org/web/20200427011543/https://tech.ifeng.com/c/7vP83kc1rqy">https://web.archive.org/web/20200427011543/https://tech.ifeng.com/c/7vP83kc1rqy</a>（快照2）<br>
<a href="https://www.36kr.com/p/5308951" title="https://www.36kr.com/p/5308951">https://www.36kr.com/p/5308951</a>（转载）</p>
<p>第三篇<br>
时代传媒旗下媒体时代在线的《<strong>小米萌生退意  积木盒子艰难转型</strong>》<br>
<a href="http://www.time-weekly.com/post/268803" title="http://www.time-weekly.com/post/268803">http://www.time-weekly.com/post/268803</a>已经被公关撤稿，请看转载和快照<br>
<a href="https://www.sohu.com/a/385969732_237556" title="https://www.sohu.com/a/385969732_237556">https://www.sohu.com/a/385969732_237556</a>已经被公关撤稿，请看转载和快照<br>
<a href="https://archive.today/ITnzH" title="https://archive.today/ITnzH">https://archive.today/ITnzH</a>（快照）<br>
<a href="https://baijiahao.baidu.com/s?id=1663272542232997236" title="https://baijiahao.baidu.com/s?id=1663272542232997236">https://baijiahao.baidu.com/s?id=1663272542232997236</a>（转载）<br>
<a href="https://finance.sina.com.cn/money/bank/dsfzf/2020-04-07/doc-iimxyqwa5444707.shtml" title="https://finance.sina.com.cn/money/bank/dsfzf/2020-04-07/doc-iimxyqwa5444707.shtml">https://finance.sina.com.cn/money/bank/dsfzf/2020-04-07/doc-iimxyqwa5444707.shtml</a>（转载）<br>
<a href="https://finance.sina.com.cn/stock/relnews/hk/2020-04-07/doc-iimxyqwa5425652.shtml" title="https://finance.sina.com.cn/stock/relnews/hk/2020-04-07/doc-iimxyqwa5425652.shtml">https://finance.sina.com.cn/stock/relnews/hk/2020-04-07/doc-iimxyqwa5425652.shtml</a>（转载）<br>
<a href="https://archive.today/OTM5s" title="https://archive.today/OTM5s">https://archive.today/OTM5s</a>（转载快照1）<br>
<a href="https://web.archive.org/web/20200409143747/https://finance.sina.com.cn/stock/relnews/hk/2020-04-07/doc-iimxyqwa5425652.shtml" title="https://web.archive.org/web/20200409143747/https://finance.sina.com.cn/stock/relnews/hk/2020-04-07/doc-iimxyqwa5425652.shtml">https://web.archive.org/web/20200409143747/https://finance.sina.com.cn/stock/relnews/hk/2020-04-07/doc-iimxyqwa5425652.shtml</a>（转载快照2）</p>
<p>第四篇<br>
国家质检总局主管中国质检报刊社主办的《中国质量万里行》杂志社《@<strong>积木盒子丨你们转型，还是割韭菜</strong>？》<br>
<a href="https://mp.weixin.qq.com/s/NoWUKwV9N3-tPopoL9v07A" title="https://mp.weixin.qq.com/s/NoWUKwV9N3-tPopoL9v07A">https://mp.weixin.qq.com/s/NoWUKwV9N3-tPopoL9v07A</a><br>
<a href="http://www.315tech.com/web/articledetail/857d0faf08174324a7fba361d94ebeda" title="http://www.315tech.com/web/articledetail/857d0faf08174324a7fba361d94ebeda">http://www.315tech.com/web/articledetail/857d0faf08174324a7fba361d94ebeda</a><br>
<a href="https://baijiahao.baidu.com/s?id=1665039937943296510" title="https://baijiahao.baidu.com/s?id=1665039937943296510">https://baijiahao.baidu.com/s?id=1665039937943296510</a><br>
<a href="https://archive.today/D8BdB" title="https://archive.today/D8BdB">https://archive.today/D8BdB</a>（快照1）<br>
<a href="https://archive.today/TP8xF" title="https://archive.today/TP8xF">https://archive.today/TP8xF</a>（快照2）<br>
<a href="https://web.archive.org/web/20200427010122/https://baijiahao.baidu.com/s?id=1665039937943296510" title="https://web.archive.org/web/20200427010122/https://baijiahao.baidu.com/s?id=1665039937943296510">https://web.archive.org/web/20200427010122/https://baijiahao.baidu.com/s?id=1665039937943296510</a>（快照3）</p>
<p>第五篇<br>
中国经营报社主办商学院杂志的《<strong>积木盒子陷兑付“风暴” ：被疑又一波“收割”出借人，涉嫌自融？</strong>》<br>
<a href="http://www.bmronline.com.cn/index.php?a=show&amp;catid=9&amp;id=2993" title="http://www.bmronline.com.cn/index.php?a=show&amp;catid=9&amp;id=2993">http://www.bmronline.com.cn/index.php?a=show&amp;catid=9&amp;id=2993</a><br>
<a href="https://baijiahao.baidu.com/s?id=1664467398414413373" title="https://baijiahao.baidu.com/s?id=1664467398414413373">https://baijiahao.baidu.com/s?id=1664467398414413373</a><br>
<a href="https://www.sohu.com/a/389583022_377096" title="https://www.sohu.com/a/389583022_377096">https://www.sohu.com/a/389583022_377096</a><br>
<a href="http://www.yidianzixun.com/article/0PAg57ms" title="http://www.yidianzixun.com/article/0PAg57ms">http://www.yidianzixun.com/article/0PAg57ms</a><br>
<a href="https://archive.today/njSuB" title="https://archive.today/njSuB">https://archive.today/njSuB</a>（快照1）<br>
<a href="https://web.archive.org/web/20200503045408/http://www.bmronline.com.cn/index.php?a=show&amp;catid=9&amp;id=2993" title="https://web.archive.org/web/20200503045408/http://www.bmronline.com.cn/index.php?a=show&amp;catid=9&amp;id=2993">https://web.archive.org/web/20200503045408/http://www.bmronline.com.cn/index.php?a=show&amp;catid=9&amp;id=2993</a>（快照2）</p>
<p>第六篇<br>
国家质检总局主管中国质检报刊社主办的《中国质量万里行》杂志社《<strong>网贷平台积木盒子借机转型“割韭菜”</strong>》<br>
<a href="http://www.315online.com/survey/400910.html" title="http://www.315online.com/survey/400910.html">http://www.315online.com/survey/400910.html</a><br>
<a href="https://web.archive.org/web/20200508142447/http://www.315online.com/survey/400910.html" title="https://web.archive.org/web/20200508142447/http://www.315online.com/survey/400910.html">https://web.archive.org/web/20200508142447/http://www.315online.com/survey/400910.html</a>（快照1）<br>
<a href="https://archive.today/ZKEJ0" title="https://archive.today/ZKEJ0">https://archive.today/ZKEJ0</a>（快照2）<br>
<a href="https://www.sohu.com/a/393460356_100061926" title="https://www.sohu.com/a/393460356_100061926">https://www.sohu.com/a/393460356_100061926</a>（转载）<br>
<a href="https://baijiahao.baidu.com/s?id=1665996452644683358" title="https://baijiahao.baidu.com/s?id=1665996452644683358">https://baijiahao.baidu.com/s?id=1665996452644683358</a>（转载）</p>
<p>第七篇<br>
国家质检总局主管中国质检报刊社主办的《中国质量万里行》杂志社《<strong>一线护士维权的60多天 背后是3万多出借人的艰难等待</strong>》<br>
<a href="http://www.315online.com/survey/401024.html" title="http://www.315online.com/survey/401024.html">http://www.315online.com/survey/401024.html</a><br>
<a href="https://web.archive.org/web/20200508143908/http://www.315online.com/survey/401024.html" title="https://web.archive.org/web/20200508143908/http://www.315online.com/survey/401024.html">https://web.archive.org/web/20200508143908/http://www.315online.com/survey/401024.html</a>（快照1）<br>
<a href="https://archive.today/sjXrC" title="https://archive.today/sjXrC">https://archive.today/sjXrC</a>（快照2）<br>
<a href="https://www.sohu.com/a/393710332_100061926" title="https://www.sohu.com/a/393710332_100061926">https://www.sohu.com/a/393710332_100061926</a>（转载）<br>
<a href="https://baijiahao.baidu.com/s?id=1666089717504797056" title="https://baijiahao.baidu.com/s?id=1666089717504797056">https://baijiahao.baidu.com/s?id=1666089717504797056</a>（转载）</p>
<p>第八篇<br>
国家质检总局主管中国质检报刊社主办的《中国质量万里行》杂志社《<strong>投资积木盒子兑付遥遥无期 如今患癌四处化缘</strong>》<br>
<a href="http://www.315online.com/survey/401681.html" title="http://www.315online.com/survey/401681.html">http://www.315online.com/survey/401681.html</a><br>
<a href="https://web.archive.org/web/20200527151545/http://www.315online.com/survey/401681.html" title="https://web.archive.org/web/20200527151545/http://www.315online.com/survey/401681.html">https://web.archive.org/web/20200527151545/http://www.315online.com/survey/401681.html</a>（快照1）<br>
<a href="https://archive.today/lRwZV" title="https://archive.today/lRwZV">https://archive.today/lRwZVl</a>（快照2）<br>
<a href="https://www.toutiao.com/i6831043733950038532/" title="https://www.toutiao.com/i6831043733950038532/">https://www.toutiao.com/i6831043733950038532/</a>（转载）<br>
<a href="https://twgreatdaily.com/PM0hUHIBfGB4SiUwq2o0.html" title="https://twgreatdaily.com/PM0hUHIBfGB4SiUwq2o0.html">https://twgreatdaily.com/PM0hUHIBfGB4SiUwq2o0.html</a>（转载）<br>
<a href="https://baijiahao.baidu.com/s?id=1667734926355312290" title="https://baijiahao.baidu.com/s?id=1667734926355312290">https://baijiahao.baidu.com/s?id=1667734926355312290</a>（转载）<br>
<a href="https://3g.163.com/news/article_cambrian/FDII0M1T0530QKNK.html" title="https://3g.163.com/news/article_cambrian/FDII0M1T0530QKNK.html">https://3g.163.com/news/article_cambrian/FDII0M1T0530QKNK.html</a>（转载）</p>
<p>眼下自媒体泛滥，流量这碗饭吃相着实难看</p>
<p>目前为止，看到了一些“正规军”的报道，暂且放上，以防万一也备份了网页快照，一并放上了</p>
<p>一般来说，像北青和凤凰这种媒体，出稿以后无论是自动采集还是人工手动，其他网站/媒体的转载都会有一些，但是就目前这两篇文章来说，真的凤毛麟角少得可怜</p>
<p>有能力的难友，可以把这几篇文章，作为新闻线索，投递给其他媒体，包括国内以及国外，投递方向可以是金融、民生、政治、科技、互联网等等，或者是大V，所谓的那些KOL，都可以投递一下，且不论对方是否会采纳，万一呢？</p>
<p>媒体，也是咱们的阵地之一，希望各位难友各显其能各显神通吧</p>
<hr>
<p>部分媒体联络邮箱</p>
<p>BBC<br>
tougao@bbc.co.uk<br>
纽时<br>
cn.letters@nytimes.com<br>
cn.help@nytimes.com<br>
华尔街日报<br>
support@wsj.com</p>
<hr>
<p>我写信过去的抓图给各位难友参考<br>
（为什么我不贴出文字，因为我不希望大家全都照抄，我<strong>希望大家自己组织语言自己写</strong>）<br>
<img src="https://fuckjimu.github.io/post-images/1586156217949.jpg" alt="" loading="lazy"></p>
<hr>
<p>举例国内几个正规大媒体的电话</p>
<p>北京日报 01065591515<br>
北京晚报 01085202188<br>
新京报 01067106710<br>
法制日报 01084772288<br>
人民日报 4008100300<br>
中国青年报 01064098000</p>
<hr>
<p>最后，<a href="https://fuckjimu.github.io/post/fuckjimu-20200520-01/" title="20200520 立案了，我们下一步该做什么">20200520 立案了，我们下一步该做什么</a></p>
]]></content>
    </entry>
</feed>